睇黎大家嬲完，完全唔記得依個前德望家長會主席

開番學了

人地個仔俾佢搞到切腎切肝，佢兩個囡囡就係校園快快樂樂

關蛇

佢個女仲有番學咩
有就接放學啦, 黑警教落大把野玩

有冇人識德望嘅同學仔
幫手問下

1

佢兩個女仲有冇返學啊

推

佢兩個女仲未逃生去大灣區咩？有無人有update？

而家佢咩情況

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

...

冇吾記得，有咩可以做？

臭雞臭狗

永不忘記

有冇德望朋友匯報下

要成兩個女呢一世做人比死更難受

Push

警隊天使黎，專幫大曱甴出火

殺人犯

推到佢2個天使自殺

推爆

留明等冚家剷

佢兩隻賤種仲有冇上堂

push

佢果兩個女點？

屌你老母殺人犯

推到佢仆街

去中國讀書啦

想問好耐，
有冇德望人黎講下

佢兩條狗女而家點

點會唔記得

推！

阿爸係殺人犯！

黑警！

721831101

推佢老母

記得 但冇人報告下情況

關傻

推到有近況睇吓

721 831 push

推呀

德望囡太乖冇人上連登？

有冇兩個女女既同學出黎報料

冇忘記

可能已經被人杯到去角落頭
無人理無人收到新料

一個腎 半個肝

頭號戰犯

都可以報佢比人杯到冇反學定杯到要獨自一人
點都有d消息既

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

721

有冇ghs人

爸爸

佢地老豆係殺人犯

SAD

pish

Still angry

女校欺凌好恐怖㗎

想知道佢兩個女既校園生活

不忘

嗰兩個女

兩個女已翻學？

我哋繼續俾嬲嬲 佢繼續開開心心翻工

真係要問下德望人點返學 當無事發生過？

兩個女點解可以咁樣衰？
係咪因為太似爸爸？

關家榮你以為你走得甩？

學校裝修可能好反感啦
但當全街貼滿你同你老豆張合照
你可以做KOL!!

德望交通警關家榮 search到popular過德望中小學面試同收生

pisg

記得呢班撚樣
果日呢班口交popo冷血連射3槍，電單車衝入人群......
We never forgive we never forget.
The curse has begun.

兩個女而家正常返學 關蛇就辭咗pta主席

唔好推la

Print 岀嚟 痴滿學校附近啦 屌佢老母 你估真係唔洗還 可以當無事發生？

又推

屌您老味 香港人唔會忘記

同學都可能比人滅晒口

呢條仆街 賠命啦

屌你老母殺人犯，

你老豆係殺人犯

沒人記得喎 大家最記得番工 區選完左=end game

點會唔記得，比較關心兩個女返學未？

又唔係佢地個仔無咗個腎，又唔係佢地個仔無咗半塊肝
我都未屌好撚多仆街以為未死=無事
係無咗個腎同半邊肝呀，唔好同我講仲有個腎同個肝會生出嚟嘅廢話
好撚多狗屎垃圾黃絲真係咁講㗎dllm

佢死未

p

Pish

Santion list

佢兩個女 老實講 應該冇人起到機 割腎算啦

千祈唔好一個人休班

仲有唔好針對狗仔女

唔搞班狗嘅屋企狗真係會畀佢哋睇低

101

唔好推呀 網上起警員底犯法㗎

無事lu
照番學

要成兩個女呢一世做人比死更難受！殺人地嘅仔女，剩返半條命仔，血債血還呀！現世現報！

Uncle Wing

黑警天使！

有無德望絲更新下嗰2個曱甴女近況

關sir 早晨呀你嗰女點呀

s

X

唔會唔記得
垃圾賤種交通曱甴

唔好推

721831101111

繼續狙擊

唔好推啦

點會唔記得呢條仆街

想知情況

其實有冇人好撚憎嗰個拍手嘅啊叔？

大大力推

up

原來成間德望都係包庇殺人犯嘅幫兇

典型冷血動物

唔好再推啦

有人向fb 爆料話兩隻曱甴女有同班同學保護，無事

點解嗰槍唔係射喺佢身上？

還肝

點解2個女咁快復到課
點解可以咁容易就當乜事都無發生過？

咪撚放過佢地全家

佢2個女竟然咩事都冇
香港人有冇咁廢咁善忘

唔可以忘記每一位手足

連登唔係好鍾意德望既咩？

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

「重開」又有香港人失蹤

我要見(前)主席

千其唔好起呢位正義既叔叔底
佢小朋友好慘架

唔好再推

私了

佢兩個女有潛質做天使

睇黎要定期搞返次德望門外大集會，

喚起人們對無辜中槍少年嘅事

未嬲完

幫手推

無唔記得
twitter 戰線幫忙啊

殺人犯！全家落地獄啦！

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

一撚定要推

推2

3

德望絲打

開學了

除左連登仔

應該遺忘左啦~

香港人善忘
要不定期推下先得

我永遠都記得依條仆街
仲有每一個黑警嘅所作所為
佢哋依世想洗白，無可能

Never forgove
Never forget

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

想念小天使

推一下

推兩下

成家都係殺人犯

推三下

推四下

推五下

可以點做！

S

R

個仆街仲敢蒲頭！

唔好唔記得佢

每日一推 推到佢返大陸
想做藍血人?

P 移不動，受傷者好人好報

Up

PUSH

Dklm

Pppp

佢果兩個女而家點

希望一命賠一命啦

推推推推推推

祝佢早日同撐警集會招集人團聚

有機捐左入老母個臭西

呢條撚樣一定要搞佢

生著兩個女咁撚核突

唔撚係嗎

唔可以放過佢

咪撚俾佢走甩！

P

唔知佢地對腳正唔正呢 想撕爛佢地對絲襪

tui

唔好

google bomb 出動？

全家落地獄

好鍾意接妹妹放學

仲有個揸車個交警！

永遠記得

而家喺邊？

推！！！！

推阿

點樣可以將佢個名加入去個制裁名單度？

關蛇幾時要還？

你老豆係殺人犯！

推死條仆街

屌 記撚住呀

咁耐以黎有冇德望同學他報個料?

德望同學仔呢

仲返緊學？

全家垃圾

回錯post

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

推撚到佢死全家

接放學未？

尋日銅鑼灣都見到佢
嘅poster

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

fuckpopo

好肉酸呀

推番上嚟啦

如果我係佢個女, 真係死左去好過, 有個咁仆街既老豆, 成世恥辱,

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

完全唔見佢人影 相鼓勵佢 為佢打氣都唔得

有冇同學仔

推翻上黎先

三手料 fc唔到 啱啱問fd

睇圖

推 咁多人無人知佢兩個女仲有冇返學咩
佢阿爸無原因開槍打手足嘅時候 又有冇諗過人哋都有阿爸阿媽生呀
天理循環 屢應不爽

制裁唔到個死黑警 就要死全家